仆街 今晚無左拉莫斯 皇對中堅靠唔靠得住架

Skip

對面冇左帶巴。應該輕鬆456